做緊/考緊 政府 ws/ai/acw/to 入黎 (6)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

ASD ACW 幾時出reject 信

求waiting

留個靚名

巴打排第幾?

岩岩出咗email

rejected

X2

lm

留名求offer god

Lm

冇收到email求waiting

水記TO(c)有消息未，幫fd問

新po Lm

留名

Lm 等to g reject信

唔知今水會唔會cut waiting

次次都話cut 結果用晒

水記toc interview會問咩問定等下轉

emsd absi waiting list 係咪通常都會用盡？

有waiting?

Lm 等收Cedd toc reject letter

睇你aim咩
想有work life balance既話 簡TO無錯
做幾年考返in-house

想博殺咪係出面做

想問下做body shop to 大唔大機會入返政府做to?

大呀 不過你讀咩degree

Civil

琴日到今日都冇email係咪代表入圍

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

唔知幾時先出waiting email

我懷疑係咪唔出曬reject email申利 in得好差但收唔到email

師兄點解唔直接考政府to

之前打算先試下行grad e, 所以無報到
依家諗諗下grad e條路未必咁適合我

有body shop offer做住先再考perm都得
正正常常都考得返入去

Trump card 特權 識人好過識字
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

頭先打黎問拎email原來係冇我email寄唔到reject 比我

但interview唔係send email俾你咩

收信既

點解grad E唔岩你既？

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

搞到我好驚

有冇人BD TOS waiting 係頭10

有冇收到call先 我係收call 冇就唔洗怕

暫時未有email未有call

個list係包埋正選直接有offer既人
應該無頭10啦

我就係頭10
所以我都唔明

咁on9
我問佢係講所有人都係個list度
又聽人講起碼講十幾個

我問過一次
佢話係逐個CALL
即係應該無正選呢樣野

咁祝你快d有offer
原來連頭10都未call哂

咁真無無辦法
而家好多degree人報TO
因為睇到入唔到政府做engineer,將來出面engineer個價同to max其實相差唔大

想知有冇其他巴打係排頭10 而又未有offer

我就係咁諗
如果自己考到MIStructE 同MHKIE都無咩用，咁多人爭住入政府
自己又唔係特別醒目，係出面做engineer都唔會高人工得去邊，所以先接埋心水打算將來考入政府to

話上1-2水都係用盡，但始終之前既野 只作參考

政府咁有錢，出面班client 又度縮，入去掃地都好過出面做 engine

ching 都係waiting?

係

點解唔出去玩下先入正苦

基本上係

希望做到同事啦
btw ching 本身邊度做？知唔知係咪好多人waiting

兩位巴打都幾堅 如果街外人仲勁有waiting

聽日打過去問下先

我唔算街外人，本身厚誠做緊2仔

捱到入到政府做enginner就實係過海神仙，starting 都過7皮，呢口價出面做project manager都唔知有無
做TO等max真係捱騾仔咁，十幾年先到max

To成世同一樣野，無得升，錢又只係夠吊命，做5，6先30k，紀律部隊散仔都起碼有個宿舍，有得升下

有得升sto cto

你諗多咗啦
入境呢邊已經最好，包升一級，IA 7-8年升SIA先$30k唔夠
預排到近40歲先有宿舍

現職IA

暫時識有2–3個係waiting list
應該都有排等

做TO 至少好過出面私人市場捱既
好多收銀到30-40 歲都做到扒街

3xk啦，加埋通脹真係好和味

本身都想係consultant做一排，睇下頂唔頂得順，點知send極cv都無回音
諗諗下都係入政府to安安穩穩就算數

好難升

同我一樣，師兄咩背景

你依家番緊咩btw

咩係body shop

返to好過啦！ 一黎本身八大都考唔到牌，二黎考到牌做顧問都得3萬做到仆街。

申利 poly仔

師兄做緊？

返housing?
入到去你就唔覺有咩野
隨便搵都搵到幾個科大
thei rmit仲多

run job 入則 bid job做proposal
月入三萬

人各有志啦 而家咪仲係一車車簽scheme考牌

大判PM 幾間都8雞起跳

有冇巴打知 emsd bs ws2 wl 幾時要call?

Main con e仔

e仔入黎TO POST

冇牌既

其實我都唔太肯定body shop係咩黎，我覺得係指私人公司幫政府請人

得3萬咁少？OT有無錢
其實入RSS做ARE或E機會有唔大?
Main con做E有無4萬？

Main con有既，但人工比起政府真係偏低

有冇巴打收到Asd offer/waiting

咩post 先

Acw

未有任何消息

People got arrested, get a gov job

4 大 ， ASD，BD ，Housing 邊到TO最好做

邊到最易in?

ASD BD Housing 啦做structure 一定辛苦

一定係bd

asd最難

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

cta arch 厚誠好不好做?有沒詳情講下。

收到reject 信了
做開ws係咪比較難轉to

邊到to呀bd狗都唔撚做啦

Cedd to g
無做追斜坡慘被屈機

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

有無人知housing toc 多數幾時會開始call waiting

你排幾多先

水龍王
cta a 厚誠 好不好做。能否容易續約?

50幾

呢3間最易IN定最辛苦,今年係唔係請左人了

Check e mail

巴打乜背景
知唔知toc好唔好做

普通ws 想轉過去
未知好唔好做

樓上巴打話今水hire 7 個唔G 係咪真

Body shop係咩？

唯有繼續等下。。

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

仲等緊housing ws2 construction既waiting等到天荒地老

等左幾耐？

差唔多一年, 一個都未CALL過

咁又冇咁誇張今年1月中有result,等到而家9月

仲有3個月就一年

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

趕往入去做狗
不過都好過好多工

收倒waiting email

如果全港人都改變「罷工不了、OT好正常」呢個諗法，我地呢d打工仔就會走出牢獄，根本OT風氣係由我地呢d打工仔吹出嚟，係自己逼自己坐翻工監，驚僱主乜乜乜，屌，我地全人類拒絕OT撐罷工，最撚頭痛就係萬惡腦細！

醒啦各位！生來不是為 OT，是為自由！

有冇問no.

cto又話8月尾call waiting

我朋友收到興趣call, 有無人知係唔係即係有offer?

係, btw咩post?

報左見習to

「星球」分身開推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

有call就有offer 收到咩call ?

見習to都係to

有冇巴打知 Asd acw waiting 呢水有冇機會入到？

參賽者請查收電郵

要睇下你排得前定後了

有冇巴打收到技術主任(屋宇裝備)嘅interview

Housing TO BS派到第幾

Waiting list個位數字有無機會？

厚誠TO CIVIL

巴打知唔知依分好唔好做

有無巴打知asd to(structure) second in出左信未

出左個幾星期啦

水記 同 路記既to都報左
唔個水記幾時會in人

上個po, 有人討論左。 不過想知道多d
civil degree 應該入邊個department 既 to 係最舒服。 我淨係知 BD tos 會比較麻煩，因為有機會入投訴個邊

Degree 就咪入啦

出面太恐怖

入政府一定好過做出面char e
以壓力來計

唔只壓力
人工福利都係

所以想傾下邊到既to 會再舒服d, 你知啦， asd bd housing 已經好唔同， civil 同structure 又唔同

做緊bs subcon
唔想一世都喺沙塵滾滾既地盤返工 , 係唔係唔好諗ws/bsi呢條path?

想問下TD既to好唔好做？

自問醒既 咪考完牌撈幾年入政府做E
如果想有work 有 life咪做住TO 穩穏定定

小朋友
咁易既唔使個個仆到去報TO/Ai

TO/AI 都好過做狗
婚禮都比人問候

佢知唔知一年有幾多人考到civil牌用入政府E嘅General case睇唔係3A2M做開政府Job都唔洗諗咁滯，btw好多人考完去MTR,AA做住ConE/ProjectE當跳板就真。

有無考board討論區

四大ai?

你知架

未開始call

有冇知 housing ws2升ws1 個promotion board 幾時派彩

有冇人做bd to
一般幾多年升到sto

個位數字要等幾耐？

半年到瓜

巴打西利

水記toc幾時派interview，有沒有人收到消息

我都想知

Push

厚誠bs ws2有冇新消息

呢度有冇人apply左早排Hyd AI?
想問下係咪已經出左interview通知?

Emd 維修
dcd起樓

七小福會去邊EMD定DCD

呢幾日已經陸續收到信

講真？
師兄你幾時收到

星期一

師兄你收到係email定係信

實物信

幾時開始in?

我就十月頭in
編號4xx
但唔知最早係幾早喎

有相關經驗同degree?

yes
兩樣都有

housing bw ws2 究竟幾時call

派左時間 check 私人email
btw 今年唔夠５年經驗都有得in

Bs bw construction 全部都無call

bw 過左咁耐都未call過,
究竟會唔會用完個waiting list

咁應該GG了

今水要咩學歷的人和經驗?

有無師兄做緊emsd absi?
好唔好做架？

利 emsd absi waiting

之前有冇收到信話處理緊你伸請？

冇回頭紙啊，可能唔預OUTSIDER玩
利申其他DEPT做

究竟waiting list有幾多人

師兄不嬲唔受outsider玩
四大內部ＷＳ升ai競爭都大
再受外人玩,入面實嘈

不過下次就難講，俾人嘈得好緊要要受街外人玩

咁又係，四大既人多到
諗住入紙搏下大霧睇下有冇得IN
BTW THX清

ching 街外人?

我唔係四大 有得in wo

你搵間公司掃地仲好啦

都唔係完全冇得玩，我個frd外人上年都直入housing acw. 我自己都收ASD acw waiting 其實一定會prefer自己人先，但識得夠多野都會有機會。

打緊份垃圾工

TOT 受degree玩咩

To 狗都唔撚做啦

諗住鳩報咗先

大學生都去做ACO
TOT都一樣受
利申 有degree嘅TOT

唔係寫明有相關學歷唔受咩

師兄識波

Check 左排第幾先啦

師兄 自己人？

唔會掛

我仲後過你...

師兄排第幾？

冇check
師兄呢？

師兄係emsd人？

聽講今水20幾個位

巴打有無份in?
我都收風都係陪跑多，所以都廢事曬時間

多唔多人，有degree 都爭入ai?

acw真係慘過狗，又要ot又無錢

做tms都還好，做邨真係「奇葩」位

有degree係基本啦

師兄係親生仔？

之前吹出黎係升BSI都講緊有廿幾三十人，應該呢兩星期會出posting，即係已經最少已經要請廿零三十人fill返啲位，仲未計開新位同埋呢一兩年將會退休既，保守估計今水連waiting起碼請40-50人

我夠５年
去in下攞下經驗

其實我唔明點解入政府仲有ot文化
除非駁升,我準時返工放工你吹我漲
玩盡Ｄ我坐係到唔做野你想抄我都唔易

前題 首先 要過 巴先
之後 要唔駁升
就可以為所欲為

其實真係有人唔過巴？

係見過有人返轉頭寧願做ws2都唔做acw

少，9成9唔過既人 都係自己放棄唔做走人
我知你講邊個，你估俾人由朝屌到晚 卒你成日 又寫花你，你估好受

吓
屌返轉頭
唔舒服904
報警
call勞工處拉自己個陣
我地個邊太多癲人
上面寧願佢地靜靜地坐係到

有Ｄ識玩大袋行暗黑兵法寫好file升走佢地

好撚醒

咪話大前題 你過左巴咪可以咁玩，
你新升上去要捱屌3年先有得咁玩
3年話長唔長 話短唔短

唔過巴都有
睇死你地唔敢抄
講真唔犯刑事，真好難抄人
對住佢地遲早自己都癲

如果收到offer call, 可唔可以遲 3個月先返工

你真係日日拜

祝你好運

你個腦裝屎，梗係愈早入愈好

點解呢，都係遲三個月姐

一世遲三個月

因為想放個假先返工

係呀 Housing WS

本身做緊Housing?
呢幾年大水 唔怕考唔到wo

我朋友話今水emsd absi 正莊18個

咁祝你好運
10月中應該有結果

師兄都做緊？

emsd 退休潮過咗？

有無人申請左wsd toc未收到interview信？

收唔到 睇黎又screen走左

巴打咩學歷同經驗？
我識人八大civil degree grad,接近2年工程經驗都無得in

理大civil degree 一年exp

差不多情況比人screen左
唔通要三年經驗

3年都完scheme 真係牌都考得

的確係有完左scheme,甚至係考完牌既去考TO位

咪話過有RPE既人都去考TO囉

做收銀到Senior N展 揾4-5萬
做TO 可能升得慢啲先有咁人工
但work load 真係小好多

有朋友做緊某公司BIM technician 啲新入職都28k
所以唔明做咩完左scheme都入黎做22k

低價bid job 低價hire N展

咁快出？

聽說有師兄上星期收到INTERVIEW信

WSD TOC 1xx 10月中in
有無interview集中討論？

師兄咩background

10月2x號去in wsd to，有無咩要準備

巴打 之前有無見過

Housing ws2 bs 收到點，waiting list係未會用曬

有沒有人知Housing bw ws2幾時會開board

我7xx 都10月中 咁都幾多冇得in

waiting都未call過,
有排啦

十大惡人

無呀 第一次見政府工
做緊 MC 都係同政府夾野

有冇巴打收到emsd TO(bse)interview?

只知道11月會有人入職
因為absi放完榜入職

想知水務署 ws2 civil 好唔好早。有冇巴打分享下

想知水務署ws 2 civil 好唔好做。有冇巴打分享下

巴打幾時收信？

有無人知Wsd to board係兩星期定一個月？
出晒信未？

上星期

其實見習申唔申請得過？
拎住張唔係佢講果科既dip/hd黎申請 會唔會傻左d 博佢唔洗叫去讀書 等升？

Housing absi 定emsd absi升得快？
退休濕過左未？

份list 11月就完
繼續call喇

報左 冇收到interview

Emsd absi 近年見過7年都升，過埋呢兩三年應該有排都無得升，因為新升呢批太後生

Asd to(a)派左interview 信未？

housing to(a) 係咪連waiting都call完啦？

利申 乜call都冇

冇

housing absi 定 Emsd absi 好做？

Housing唔知；Emsd就睇下派去咩位，新入職好似通常都係醫院，啲client 麻煩既都幾惡做，New Works更加唔使講啦。如果派到某啲部門既Mains或者去消防某啲位就相對好做，所以整體黎講都係愈來愈惡做

EMSD邊個部門最惡做？

玩到咁大 會唔會再搞搞下call埋記者/報埋上連登

八掛一問 其實得唔得既呢
私人公司一個月都頂盡
三個月 政府得唔得既呢

我未有offer答你唔到

emsd開左tot(bs)報左
而加人工已經過左ws2/to 起薪 同樣番五日
都唔知點好

做政府工都係睇個尾既
你有信心搵多過TO max. pt味唔好報
仲要都未考到

Agger
衍量返付出回報
覺得唔值咪唔使報

希望無計錯將來

通常隔年開
今年ws2. +acw
下年ws1
再下年 用埋d waiting
再下年 開ws2

幾時入職？洗唔洗幫你睇你入邊team?

正常愈早入愈好，
因為真係影響一生，
升唔升到職 可能真係差幾個月

To ws 唔關事 有fg入到 absi唔知 等巴打答 應該至少做過5年野？

fg都入到absi？

To ws 唔關事 有fg入到 ，absi唔知 等巴打答 應該至少做過5年野？

點解唔用？
audit解釋唔到
對上一年開board係2年前

to/absi 預5-8年入場費 視乎個年多唔多人報，愈多人，門檻愈高

ws預 2-3年門檻

2-3年？
想問下 3年以上地盤經驗 純粹睇人做野既乾收銀經驗 算唔算係？
但唔係ws既工作

睇人做野收貨 咪ws既工作

想問下做呢啲工有冇房屋福利？

咁咪自爆

所有公務員都有

你想知咩？

可唔可以detail啲講下

做20年排年資/point22 up排年資

有屋 或者 錢

屋就滿2年可抽 第一薪酬就排快d, 總薪酬就排耐d

錢就 資助津貼10年 每月俾，資格就睇你職位，低級就做滿20年拎籌排隊拎，中級直接俾籌排隊拎，高級唔洗排直接拎

邊要5-8年呀
TO有HD已經入得啦，ABSI都只係要3年工作經驗，5-8年好彩既話已經夠升埋BSI啦

5-8年absi升bsi就有
3年先岩岩達標，而又考到應該都叻仔黎

我講都係一般情況

但我唔係WS既POST黎

熟例熟程序熟安全 夠啦

安全,程序都OK既
程序我未必咁熟 我係叫開測量去做開頭果PART 我都係睇果PART
之後睇鐵睇石矢,做TEST果D 唔係好清楚,只係望過下咁樣

考civil定bs
睇落似做civil似d

civil 我覺得4成major works, 4成test, 2成 安全或其他

本身做開CIVIL野
依家等開WS
水記個TO收唔到EMAIL

我大大話話都apply左成七八份ws/to/見習to
但一次interview 都無係咩玩法．．．
比個機會我去柒下都好丫

有冇巴打有考hyd ai
街童有冇機會in d問題都好大路

幾個可能
1.填錯野寄漏野
2.唔乎合人地要求
3.對手太多一開始就踢走左

行童無咩機會
除非好突出

厚誠A仔唔同section 唔同家 點可以一齊講......

咁可以收檔 我見d考官態度幾好以為有機

問你咩問題？
我都收到call
不過無去

都係問d ws野加人事問題 做過一定識

問mains野定civil野?

我問civil野 但好似成日會轉問題
當去玩下

師兄知唔知今年wsd既TOC interview 入場費係咩？

你預3年左右，5年就穩陣
女仔就另計

師兄知唔知幾多人可以in

其實我有2年幾-3年時間係office到負責plot圖+畫3d野
我唔知佢會唔會係我post同公開試成續既問題就西走左我？

拎咩證書？公開試肥中英文？

拎緊dip 出年完hd
公開試中英都肥哂
係咪應該走去再報過公開試 pass返好d？

Housing bw ws2 快啲call waiting

女仔點計？好難入？

肥中英文，你拎HD都無用要 補返
因為要乎合 埋個語言要求先受你玩

無j 潛規矩 加10分

或者毅進/FD 同等學歷補到5條2

正常樣奇20分 ，靚女加90分，大波靚女直入

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

想知下個月入職既ws2會入咩team

其實咩team都有機會，因為未出memo

你想做咩team?

咩team都好。得個知字
最好唔好太多通宵更。仲要返夜校

要讀書 應該過cs最好
大部分時間坐寫字樓又可以做功課溫書

讀返政府承認5科合格既 有無可能？
英文差都仲可以補得到
中文文言文真係好難搞

會唔會諗多左
聽朋友佢識人WSD做TO
上水請咁不多左20人，只有2個女TO

有得自己揀？

我都唔知讀毅進 算唔算中英合格，可以要打電話問招聘部問下

其實我有張dip仲洗唔洗走去fd?
Fd又話當5條2
Dip都高高佢 無理由唔當掛
不過都係打去問下先
申請果到都係要你打公開試合格成績
無理由打個dip或毅進就當自己5條2

應該dip唔等同5條2
FD同毅進有寫到等同5科2
但dip冇
反而hd可以apply 2a3o位

有HD =\= 中英文合格
中英文合格 要 會考/dse 合格

毅進出哂廣告 話當係5條2
但依家佢果5條2 係咪包埋主科既中英文架？

據我理解，毅進=/=中英文合格
但呢樣野梗係要搵招聘部釋法

佢資歷認可到打左當dse中英文都合格
不過都係招聘部作實
佢果邊話得就得 唔得就真係等多2-3年後先考都得
又要去補下中英文雞精班 黎博合格

係，包咗中英合格
利申：面試時問過

如果佢當既 咁我就唔洗係hd後搵雞精班補中英文
咁我交齊哂學歷比佢 都收唔到interview信既話
即係經驗同學歷唔夠其他人黎 比人西走左先？

中英都fail係爭啲
考多次中英啦
同埋你hd都無
如果要西選 都無西走啲低學歷既先
大把TO大學畢業

無錯，佢哋班面試官有自己的考慮，我都申請過好多份，啱學歷，夠exp，但10份可能得一半有feedback

都係果句：睇運數

to trainee 係咪會易請過to 定直接apply to好過?
利申 做緊電SUB仔

水記升ws1 要幾多年？
做緊路政ws2 。但好似算叫做尾水。見d師兄已升晒做ws1。
入返水記係咪好d？

Fulfill 到 requirement 就梗係TO啦，TOT通常得一兩個位，TO請得都十個八個機會大好多，TOT做既野差不多但人工比TO少一截

鬼叫細時唔識諗咩
依家先覺醒

真係咁想做？😂
要處理好多無謂投訴

例如有咩無謂投訴

目標係ws1 就唔好入水記
水記ws1出名慢

如果你新入黎咪重新排隊升1仔

樓層大堂 焗 request 加風扇

覺得係升降機廂焗 要求改善（無講明邊一棟樓） 結果要部部試風
互委會 咩都會理一餐 當自己係邨長

去機電機仲好啦
真係做工程

房署公認最快

civil 無ws2

而家都係，你預每年半個dmo的速度擴張，加埋退休，所以bw的ws出名升得快
我係bodyshop的前阿頭，升左acw，計埋bodyshop ws2都係6-7年內
而路政的ws2，7年，好彩你預剛升到ws1
所以樓上的巴打不要對路政有任何幻想，不過相對地，房署會係多野做

路政都要5年up。水記仲要耐d?

housing bw ws1 公開board幾時先開頸都長啦

2020應該再開

安蛇你好，知唔知ws2係咪要11月先call waiting

今年升得3個1 點睇

你講bw?
bw會係年尾前重新開board，你預下年會升好多人上1仔

但水記ws2升AI好似夠兩年有有得in?

有得in姐，升唔升到先

升到呀
好似上一水有個2015入職ws2,今年升左AI

想問師兄佢地係味做夜更的

唔清楚
係朋友話我知既

垃圾工

Fg 做一陣入去 得point9當二十頭入 三十幾先得point 20到 狗也不屌

師兄識波
梗係廿頭去考grad e，行完Scheme，再考返個E
三十前坐收Point 32

Sick ball ar ching

個個有飯開

有沒有咁影做到e

仲做政府工

你理佢哋9up啦 一嗰二嗰話咩to不了 結果嗰嗰都係入邊做緊

最好梗係20頭去做特首，做完直上中國做高官，仲收乜鬼pt32

不過我計過真係揾小好多朋友以家係地盤揾緊 28k. 我要用 5年時間先跳到

人地workload同壓力大你幾多先，入政府都係要work life balance，你想要錢多就出返去私人公司磨下囉錢多=workload, pressure大，好公平

我都係咁說服自己

你出去捱下就會知咩路岩自己，我雖然捱得唔耐，但我知我想要既係work life balance，錢再多，冇命享，冇左陪屋企人既時間都係冇意思加上我唔係奴才命，做唔到港豬咁賣命

我都想要work life balance, 所以先諗住入,希望TO真係幫到我
如果TO都忙就.....

TO都要做到收工，都要睇上司面色，都有老屎忽，只係唔洗ot or OT有錢。 出面做都唔係到到都做到仆街，正正係咁先會有人講有degree唔好入，因為degree係出面會有機會上，如果得HD就唔洗諗，degree都唔好浪費時間讀，入to

有degree吾好做TO la, 行番工程師條路比較好

TO會愈做愈灰
因為個post好難升級

無得升無所謂，但求無壓力，輕輕鬆鬆

做site staff 會仲舒服

前幾個post 有人話有master 都去報TO 喎

巴打入面做緊？

想問下而家路政to 易唔易升sto
想考

HYD上幾水請左好多90後
我諗要等佢地退休先有得上
WSD toc /CEDD tog唔知會唔會易啲上STO

咁大獲 即係下水入到都to退休？
成日話退休潮

WSD上水都入左2X個後生，今水唔係排得前應該都好難升

咁仲唔辭職？

幾年一水，水水都多後生架啦，想升入咩to

想問下水記ws2電機會幾時開位？同埋主要係咪做廠多？

水廠/沙池/龍翔道

主要係請咩類型ge人？熟掣櫃pitc定control,dcs,macs?聽講呢排係咪請返夜多

堅唔熟電機佬civil人黎
但你預返shift 無定死咩更

區議會選舉派哂彩

問親都冇水記電機撚，個邊冇人上lihkg?

算啦 pt22都好好
好多四大 wsii都想考

有冇巴打知道ASD TO interview有咩要注意？

有冇人講下水記ws2夜更爆喉組既夜生活

ws2做夜更爆喉組一個月有幾多OT錢

0

人地開夜更就係想cut OT

咁又唔係咁講，上一水黎講廿幾個真係請左好多人，同埋始終都有人抱住升STO既心態考TO,不過機率細d咁解

Housing ws2 waiting 派到邊？

TO好少對市民，workload/OT 大唔大多唔多睇區份位置上司等等好多因素

我唔係TO
我個team/region 唔辛苦 但相對無咁多OT
真正既work life balance

如果係二十頭入CEG GEG就岩嘅

出面好多有牌4,5x k開始頂住（contractor再上要site agent或以上, consultant可能已經要projectE再升）之後個個狗衝client engine

當然你想搏你係勁咪揀出面囉

Bw?bs?

照計唔會再派 派都係十隻手指數哂

Bw

排十幾冇聲冇氣

師兄做開應該知最近咩情況

而家無晒OT了？
已前睇臭討話爆喉組有50幾個鐘OT

以前係99-120個鐘都有
但今年尾會開始各區慢慢轉形試行

巴打 唔會再派係講緊bs定bw?

各位巴打

想請教各位 TOC (workload/ 升職) 黎講 HyD好定 WSD

等ws1 hosuing

Work load應該差不多
升就HYD多位啲

有冇人收到EMSD TO(BS) interview?

巴打意思係真係唔會再派？
waiting list就到我喇

佢地一直講緊bw 都唔知你做乜

女先大機會

聽朋友講上一水wsd請成廿人 只係請左一兩個女TO
仲話大機會？

咁係因為唔多女apply啫，政府有反歧視條例，要男女平等所以點都會比d位班女入。

有無ching知 EMSD ABSI 去到咩情況？開始派waiting list未

好似早幾個星期前，有d師兄收到

ive civil 出黎已經少女仔，畢業做返本行又未必100%
，做本行又考政府 又相對少，咁每年各政府部門又會請TO，所以今水請到1個女TO已經好叻仔

咁又唔係咁少既
今水我最少已知既都有三個女仔朋友有apply

師兄有wsd offer了？

堅？

你追追post

唔見有

係咪EM？

Housing 高層食屎啦 寧願公開招聘留位比街外人ws1 都唔內部升自己班ws2

幾個月後 wait 緊2仔既body仔 直接1仔排頭

水龍王。
想問dip in building studies 有咩政府工可做。一定做合約先?
emd 點入,有什麼要求?

可以睇返每份工個入職要求，個度會寫

做緊ws2表示好想做to

Housing WS2?

請問是什麼工來?易升長工?

Successful candidate will be on secondment basis to Hong Kong Housing Authority.

The Job:

Supervise building contractor on maintenance works, including making and recording site measurement and maintaining site records;
Conduct survey & inspection to buildings and premises within public housing estates and courts; such inspection and survey may be conducted inside flats;
Conduct survey & inspection to external areas, including slopes, within or adjacent to public housing estates and courts;
Prepare drawings, sketches and calculate the works costs for preparation of works orders;

呢個咪bodyshop

Body shop做幾年就直接in到ws1正撚過做ws2岩岩act

慢慢act

hyd toc 同housing toc 有分別？

水記幾時開始退休潮？

WSD interview幾時收到架
巴打出面本身做緊咩

通常path 是點?

no path

考長工wsii ?通常要幾耐考到

做2-4年bodyshop ->考正莊ws2->再做2-4年 -> 升ws1 or 考 acw -> 做acw 5-15年左右-> 退休/升cw -> 再做多5-10年 升 scw/退休-> 做多3-5年 睇運升多級等退休

正莊ws2都好難入,好多人搶?
我指讀building studies

building studies 可以hyd, hd, bd ?

你預700個搶20-30個位左右

hyd mains/ asd mains 都請 不會機會比housing 低 好多

甘多bodyshop 搶20-30個位甘恐怖?
之前聽人講好易做番長工。

甘其他bodyshop 考不到點算

印象中見到香討草sir 話有手有腳就請,做到長工wsii都大逃亡,轉走

bodyshop得2xx個 通常年資耐都會優先請
表現正常的話3-4年都會收歸國有

考唔到，一係面試表現唔理想，一係日常表現差，一係周圍得罪人
咁咪一世做ws2

手有手腳既
大前題 係智力正常 有責任感 有簡單分析能力

body仔ws2面試有咩心得

聽人講body仔 好hea ,沒咩野做。正所謂少做少錯。講野不好得罪人,應該沒咩問題?

藍白吉 收貨準則 例牌野 熟讀

我聽好多人都話好hea bo.......
building 個邊

通常有咩做。可不可以簡介下。
忙成點?

Sorry, 可能講得唔清楚
FG收到bodyshop.interview ws2
會問d咩

當年畢左業去in,問下intern 做d咩就請左
見工果陣著靚仔d,比呀sir問到唔識就誠實認左佢，記得好禮貌

你讀咩科

有朋友問suverying會唔會有得in?

應該有，之前有同事係讀surveying
利申：無做好耐資訊未必update

surveying 可以做
但如果前面有其他字
例如quantity/ land/ property 就唔可以

tms dmo 是什麼
點樣知自已去邊度

我記得佢個個係IVE HD surveying
入面乜科都有
Property Land quantity要讀
叫唔叫佢照send好

好不好做

將cert個title 係 得surveying就ok

明解
祝你報報高升

Ws1 housing civil幾時有得in
做緊HYd wsii

仲做緊

訓街

[member]GOODEST LOGIC
香港攪成咁 你唔鍾意可以走
打工幫商家佬諗埋
係港奴先會咁智障/member]

香港得1個,比共產黨搞一定要出黎反抗。工就唔只得一份,你唔滿意可以轉工。除非你無得揀

同玩鳩高樓價一撚樣
係唔比公屋你
你買唔到樓咪租啦
跟住加鳩你租
你唔鐘意咪訓街囉

點解

Ws易升好多

點解要入

咩係入icu

Intense care unit

Housing真係咁誇咩，雖然聽講本身果到既阿sir都番到痴線

流失率好高,要坐幾年先坐正長?

有沒得揀 自已去tms 定 tmo?

independent check unit 審圖組

邊一類ws易升易做
好似只見到hd 請身體店

甘bodyshop 仲有人做?
仲大量有人肯做。
不過有實力,其實一定考到

原來有咁既組， 有無巴打知， 如果返工。 housing 會有邊d 地點？ 何文田？

tec grade wsii 都甘多人狗衝,好恐怖。
其實政府宣佈未来狂起屋/建築物。

應該有一番新景象挖角潮出現。

你apply to 定ws?

to

即係邊到返工 , 我之後apply, 想打定底

何文田,你讀邊科

hd civil

civil做 ws不是更好嗎

TO唔駛升MAX都40k+ 返工仲要唔駛做野
ws升又要睇做邊 升2個RANK先有40k 咪玩啦

邊一類to 不洗番做野?
我聽to(arch) 好忙,出幾百張圖。

IVE surveying? sem 4要揀bs先有得in

只要係公屋邨都有機會，地點唔定

係?
佢揀qs但做緊mains野
我叫左佢照報

之前聽cto office講，到時睇到你張cert係揀qs就叫你走

我BSE都有得in

今水有好多讀QS既都入到黎做housing body shop ws2, 不過而家好難考番入黎pe

上連登個個都係鳩up
有撚位唔駛做咩

見到笑左

小狗。可不可以tg傾

缺人到咁

咁返去SEND張TEMP圖都叫做野既

笑撚死
有撚咁荀既位咩
就算有都一定唔淪到新仔做
到時班人比你班連登仔fake左入去一定屌晒鬼

屌 ON99咁 見BOARD阿SIR覺得你OK就保送你啦理撚得你新人舊人
TO除左BD /ARCH 出名荀撚到喊啦 做TO返工要做野? 發現新大陸咩

會保送你入hea位
你係唔係智障？
Hd大把做到仆街啦
傻系
跑model 畫framing 一腳踢踢
縮番入老母個西啦你

要做野你過黎幫我食晒d file佢
Ok?

你做邊個dept咁忙呀

笑撚左 TO要做野咁仲入去做TO批7
唔好以為自己係出面做緊奴隸就以為周圍都同你一樣先得架
怪唔得你要改個咁既user name啦

to要做model?你去金鐘問下班友咩叫model啦井底撚
to班撚樣返去坐架咋 睇你都係地盤低下階層架啦 點會明坐cm係咩景可撚憐

唔入去點知要做野呀傻西
好似你咁個吹字咩
我身邊識個to bd hd hyd asd wsd
無一個係可以hea到仆街唔駛做send個temp就收工

傻系 自己去何文田hd hq 第3座 7-8樓睇下班傻系tos
做緊咩囉 傻鳩
咩都唔知鳩吹 到時班人比你fake入去慘過食屎

我屌你老母啦 你識唔撚識字呀 咪講撚左ASD BD要做野囉
HYD WSD TO要做野? 你訓撚醒未呀傻鳩

唔駛做？
你過黎食屎d file佢 ok?

ON99咁怪唔撚得次次都無你份啦睇你條撚樣都係見BOARD ON99陪跑架啦 不過真係要多撚謝呢個世界有你呢類人

你覺得囉
To offer多到reject左唔少

條友真係咁忙就唔會返工時間上到嚟鳩up啦，信佢忙都on9

佢無講錯wo
housing dcd結構個邊不嬲係出名忙到仆街
除非去到emd就r屎忽姐

朋友做緊四大TO, 經常OT, 怕個S退休要做餐死，想走
唔講邊個dep了費時比佢知

心水清，真係唔駛點做，不過好撚悶咁解

BD TOS係咪真係好忙？
waiting 4x冇消息

聽講好忙

WS2 interview 點解咁難,in左 10分鐘都冇就完左，係咪代表玩完

邊個department

做mains既TO就真係不勞而獲啦

唔知，但係而家仲係咪有手有腳就請

點會連你in邊個department都唔知

我in housing,但邊一邊就真係唔知

個post有寫bs, civil, bw

Housing BW，但係點解咁撚難嘅

Ws2個waiting肯郁未

玩完啦叫左你做返兩年ta先去考

下, 有開board咩?
定你in的係body shop

Body shop,

聽我講 咪入ws2 直接考ws1 班高層唔撚理我地班ws2 升又唔升自己人 ws1又唔比考 我地就黎叛變

望就咁望啦，不過點解流失率咁高，係咩原因，見上面嘅巴打話冇得升，係咪真係咁惡做

black 可不可以tg傾,想問野

你想問咩野，睇下大家幫唔幫到你

會唔會唔續約?

咩情況下會唔續你約?
Cut budget ?

你都智障
有人話比你聽我做緊to咩

大家都考慮咗好耐先走呢條路，正所謂條路自己揀，仆街唔好喊，大家都係成年人，識諗架啦
祝大家有interview，有call，有offer

你睇番樓上幾個師兄講就知 而家班perm仲慘過body呀

見佢哋好似好慘，但係慘在咩原因其實唔清楚

1）Bodyshop減人工轉做perm
2）而家要坐3年先可以升1仔
2）一寫左第一份appraisal就唔比你in 1仔

你係間公司做左幾年 老闆同你講 比心機 好快有得升
而家你高1級既職位有空缺 人工高5000
做既野 學歷要求 番工時間 責任完全一樣
你老闆同你講 因為你係到做緊所以唔會考慮你 我地只會請街外人
一個月後 新入職同事番工 你老闆又同你講 新同事出邊入黎 唔熟我地公司做法 你幫手帶下佢
幾個月後 新同事仍然未習慣 你老闆就話 人地唔習慣 你幫手做多啲先得 辛苦你了

厚誠bodywsii ?

PE wsii

HyD to 又請人

where

點解唔in得1仔？

pe=perm?

師兄唔係做一年就可以升1？

通常做1年升1仔個d 其實都做過3-4年bodyshop
論經驗，足夠有餘，係年資問題。

Bodyshop經驗 你估codom仔個朵流架 用完即棄呀師兄

但1仔入職條件都唔洗 要有perm 3年經驗，
無理由 升職條件 仲比 入職條件 高

想傾咩

比個負評你算，由你水人入

咁假設佢2年後開ws1，好彩考到，味遲過佢地少少地升1
咁佢地如果做左body仔2-3年先考到pe 2仔，再坐多3年，咪成5-6年先升到1仔
或者佢地可唔可以考acw?同埋會不會真係有人ws2升到acw

同意，不過今水ws1 promotion board得3個又真係好少

變相由今水ws2開始，只會等acw open reqruit

近排Housing 開civil ws1 係唔係civil team

係上一水

比人話兩句就喊？
咁肯定唔係話
係鬧到七彩啦

明明 ws1都可以直入

有無人報左TOC

Which department

傻左？

咩degree

咁無得in架
只係for無相關HD or degree人報
你只可以報TO
做咩咁睇唔開

to咁難入

有冇9/9 出ge highway department ws2 offer 收到驗身信？

其實body shop呢個名點黎

same question

賣身

contract type名黎
你簽contract就見到

唔包，正莊派完 有人唔要就開始用waiting,
之後一年既空缺有需要都會用waiting list入面既quota

waiting list expired 左 就開board請過批

度度唔同
有部門係得1個list
逐個call包埋正選都係個list入邊

四大2仔又請人
把握機會

Housing 垃圾高層 搞人事個d撚樣 阻撚住晒ws2升1 遲早1823 icac投訴佢地 淨係識以權謀私 口講為同事增取福利 增條撚咩 每年交會費 連最基本升職都無幫我地謀過

其實點解佢地要咁做？我自己覺得對外開放既位
自己人都應該有平等既機會
而唔係因爲入黎做ws2時間唔長而唔比升

佢會答你 政策問題 根本不透明 不公義

可唔可以透露姓咩 光復一下housing

咩原因？

HYD ws2又開比大家申請

西位 長請長有

狗仔隊

狗仔隊係喵？

過多幾星期咪又係成班
係既呀sir 我會繼續ot到9點 番埋星期六日

R&D Audit inspection team

年年都請讀一年拎左張dip 既dse雞都搶住請

18歲讀完個dip入到去ws2都袋21k都幾爽皮

依家好多都係咁啦做一陣就轉走年年開位 無限loop

轉走做TO?

好多

有人話四大ws全部可以今次升晒做AI,係真？
四大又請ws2了，相隔上次請 一年都未到
入去做兩年ws2, 20歲就升Ai袋差唔多3皮，fatfat

9up多不過大把二十頭拎三萬啦 咁q多ot

收公會費 又唔做野 又唔幫人增取 成班圍爐 呃飲呃食

4大 ws2 不如轉全年招聘啦年年開咁撚煩

師兄咁好火 飲杯涼茶啦

2017年有一位ws2 pe入職唔夠3個月即刻acting
2017年有一位ws2 pe入職唔夠3個 因為收到asd ws2 offer 職去housing 去asd 某高層cto 得悉 想留人 即刻比個acting佢 最後師兄都簡左條好路去左asd 今時今日 一直以來升一仔都係睇appraisal grade 拎very good 以上己經可以act 請問部門決策升職既標準係邊？ 因為要迎合部門政策 不公 不義地汁行 同黑警一鳩樣

IVE唔係得suverying讀咋咩?

差好遠wo
besiness同qs......

人地笑緊qs呀

BSe有無得in

In 4大ws we 7

廿歲就升到ai? 有無咁易呀

識朋友25歲考到ACW
20歲就唔知啦，我講下姐 但又唔排除有既

Ws 垃圾位都笑9人 無知到
祝你一世做2仔

兩條柒頭皮招聘條件都唔識睇 好難唔笑喎
慘得過ws2都做唔到

大家都係垃圾 不用分得那麼細

出面做QS環境好差咩？
入黎做SO得point9

Engine charter 得3皮？唔係掛

我覺得睇咩公司
有d 公司 C 左都真係得 3萬多d

第一日做工程呢行？

Ws2 做夠3年都接近26k 加堆ot 都差不多30k

你依啲係燃燒生命搵到嗰30k 人哋係涼緊冷氣搵30k 點同啊大佬

building surveying dip 得不得?
他要土木

一定唔會係HYD 出現

呢到班7頭好多好鍾意吹噓WS/AI/TO 有幾好
幾歲升職 又屌鳩出面西位
根本首先要認左自己垃圾先
係叻就入左政府做PROFESSIONAL啦

我個fd話佢有個大學同學,黎緊會IN WSD TO(C), 果位人兄已完SCHEME A, 某consultant公司做緊ENG,有UST CIVIL master,,唔知個FD係米吹大左啦,,咁既QUALI走去IN WSD TO(C)
不過如果出面做ENG個價真係賤到得3萬咁少,又真係唔排除有呢D人走去IN既 佢要自稱做垃圾又無人可以阻到佢,最緊要係個考官BUY姐

出面3皮幾野
入去至少7-8年先追番
仲未計你出面隨時轉一次工加幾千
入去都弱智

4-5年都追到

入到政府professional 應該幾十個有1 個

真係當出面1蚊人工都唔加
CHART 1,2年跳去MAIN CON 45K 都基本啦

收銀要C+3上SE升過40K
MC C+1-2 計埋B仔有45K唔出奇
但TO係唔洗Charter做多3 年point 12 去到2022年有大約30K

計workload 同壓力一定
收銀>MC>TO

只可以話每個人想行既路不同

巴打熟價位
但係就咁睇都知人工真係差好遠
3,4年後 出面45 你先30

MC好辛苦
如果落石屎/ 趕progress放10 唔出奇
N展油位我知得RE同政府E

拎45k但冇晒生活，日日做到死，壓力又大，命都短幾年
拎30k輕輕鬆鬆鄧子峰，隨時請假去旅行才是皇道

無錯，快啲俾我做垃圾

重點係POPO未來加人工
會同所有公墓員（eg: TO ) 一齊
社會亂 做收銀同MC睇路

應該唔會好似03 年沙士 咁 扣人工
扣人工成班popo會反咬政府

所以會開個新表比popo，其他公務員用返現有機制

如果咁真是特事特辦
我覺得好多公墓員會出聲
搞到有啲淺藍變淺黃

聽佢話WSD TO黎緊退休潮易升STO,同比其他depmartment輕鬆，係頭五年人工低啲，之後好快追得番咁話wo
咁其實計一計，五年後計埋通脹都過3皮既
起碼唔使OT先

正解

佢都無講錯既
如果計埋通脹，唔使10年已袋45k個月
相反，出面要袋45k個月其實壓力都有番咁上下或者成日要OT,當然政府E,RE位呢啲油位都唔係咁易話做就有得你做

點解大家講到TO好易入咁
wsd小弟連interview信都冇收過，就快八個禮拜

巴打咩背景？

你個fd一定計錯數
識人現職 今水入無二十五年都唔洗諗

No la,我fd入面現職話水記TO升職唔一定係排櫈仔，有唔少人排得後升得早，仲要今水請人同對上一水相差唔係好奈，係有得同上一水爭STO位，唔洗25年咁奈

佢話啲report係計分制，當係兩水入職相差只係兩年，一年加一分當正路，如果有個一年加2-3分記會成功跑出爬左人頭
雖然我都唔係好明，我一路都覺得政府升職都係睇年資排櫈仔，但聽佢咁講就唔多似，當你唔理今水啦，上一水請左20個左右，當最後一個入職既遇到個好老細係第一份report 加2分，都有機會追平上一水第一個入職一年加一分既人

理論上岩
但係平均講緊廿年先升
你當中咁多report
你肯定自己廿年都有好老細加2-3分
遇到一個衰扣番轉頭
當自己年年加2-3分會唔會太樂觀諗多左

個fd話如果係排櫈仔，上一水15年都一定升到，當然有啲突出既會再快啲，因為有退休潮
今水入到既如果表現好小小其實同上一水年資唔係相差得遠，好似我個fd佢口中個高QUAli朋友又行左schemeA又做開consultant識design又三大master要爬人頭又唔係無可能
Btw,摸唔清今次篩選interview準則係咩，有fd polyu畢業有兩年經驗都無得in

睇你咁講就個無做過政府
入到黎你咩學歷係無人理

但識design做過design 點都有優勢
完埋scheme A點唔會差得過d ws2轉過黎既TO

但係水記to唔駛des

唔係掛，咁做啲咩
佢地做開consultant , BIM同revit果啲好熟
入到黎無所用？

之前因為好多body shop ws2做左好耐DMO, 所以做左pe ws2之後冇耐都有得acting,未必係黑箱作業黎,只係人地條命生得好

靚女？
Hosing 定Asd

師兄依家quit左政府工出去撈？
撈得掂唔掂

應該係housing啦，housing 升得最快

housing perm ws2?

Housing and Asd 既Acow升cow快唔快？

差唔多，去到幫辦grade 主要睇成績 其次係年資

Housing 拎2個 outstanding 就升cw

有無報左機電二級監工收到email interview

黎緊會in ASD to
想問巴絲打前輩有需要注意同準備
同埋如果asd waiting list
大唔大機會入

點解好似冇聽過人有in EMSD TO BS既今年請好少人？

收唔到interview....

未聽過housing有22歲既ACW 26歲男acw就聽過,但好似人地真係好猛料

Housing 汁柒左佢啦 cw打上 全撚部日日親班後生落晒村就係office屌示威者

做政府最辛苦就係啲濕鳩文件，麻鳩煩
對presentation仲重過design
政府工程=文員仔

同樣有人渣住三大Master想入TO，其實番私人公司好講際遇，有fd拎三大master番consultant連星期日有時都要OT都只係拎緊同TO starting差不多既人工，最後去左BD做TO,如果係無諗過會做PM,site A果啲，TO份max同出面做eng唔係相差得遠，而且係無壓力咁濟

TO有幾差姐
大把大學生
男既爭住去做popo
女既爭住做飛雞

TO算比上不足比下有餘

TO係幾好
你入左政府會發現低級永遠惡過高級
工程師遇著啲廢STO真係想死
又炒唔到佢
壓力大嘅只有前綫in charge嘅COW/BSI 或者project in charge嘅Engineer

唔驚個工程師玩佢？

點玩？人地confrim左炒唔到
乜都唔做你都吹佢唔帳

真係咁惡架咩

野就下屬做，功就自己領
大部分時間就開住youtube睇片
總有啲害群之馬啦

所以做政府管下屬慘過自己做
私人公司唔係，愈多o靚愈好，派晒啲job出去叫人做

入到黎，無入睇你學歷，
睇你表現，
通常試用期內，唔會俾太高
之後慢慢一年比一年好，升職前個份就俾幾支火箭你升

路政請緊WS...有無人知道咩環境

做CTA係咪正正常常都入到ws?

我想知中級公務員Pt22-32 係咪有Housing Allowance 同有幾多點拎

申請拎號碼，排隊，排到你就有得拎10年房津
房津 5000（22）-8000（32）左右

做到野 正常 咪係

唔係叻唔叻既問題，係唔想好似傻仔咁捱，咩都犧牲晒姐，technical有佢既好，人工低d，但冇野要孭飛

門檻低，責任低，人工相對professional 低

佢都岩既，我係叻仔都唔會簡做政府To, 不過可惜我唔係叻仔， 完全唔識

CEDD咩位？
點解會走去做ACO

叻仔唔代表中意捱既，係出面捱既又代表叻仔？

朋友A 同朋友B一樣入左社大8 年

A君：考牌1 take pass,C+4, 做收銀上到SE月入4 萬中，晚晚OT
B君：教中學8年月入5 萬準時收工假期又多

聽聞waiting派到八十中

捱幾年搵hea位人工高 幾爽

只要你覺得夠洗，唔願升，每一個位都係hea位。

教蓄永遠話自己有幾辛苦

教中學perm位跟pt跳max可以去到70k
都未計年年跟政府調整

做engine個位繼續做估計5xk左右（要project E)已經封頂。仲要講緊個市唔可以太差基本上要高人工一定要轉RSS做RE
考到政府E可以大幅拋離老師個個（就算入AA/MTR都未必贏做老師個位好多）

上面話有料一定考政府professional係無錯
但仲有一堆人有牌係出面做緊

今時今日老師係時候要忙下
之前咁hea

鬼唔知professional係正咩，考到先得架，個個考左牌都咁易入，出面私人公司d狗仲有邊個做

想問BD TO 而家call到幾多

仲係好前？

Housing做緊pe ws2個班 今期sicm腦細話 ws2升職會難d 淨係簡精英

下 痴撚線㗎 寧願請外人？

利申非厚誠

In厚誠 we ？ 不了 諗住講兩句就可以解畫